\subsection{Procesos actuales de la empresa}

A partir de la información que obtuvimos mediante el proceso de elicitación podemos dividir los procesos que se llevan a cabo en la empresa en tres grupos:
\begin{enumerate}
    \item \textbf{Creación de los proyectos}:
    \begin{enumerate}
        \item Los gerentes o los PM son contactadas por potenciales clientes.
        \item Los gerentes seleccionan un PM, quien llevará adelante el proyecto.
        \item El PM asignado al proyecto define el alcance, duración y condiciones del proyecto con el cliente y elige el proveedor utilizando una base de datos de proveedores creada en Excel.
        \item Los gerentes valida el proyecto definido por el PM, negociando con él su comisión.
        \item Los gerentes y el PM confeccionan los contratos, a partir de templates en Word, con el cliente y el proveedor.
        \item Todas las partes firman los contratos en una escribania, donde un escribano certifica las firmas.
    \end{enumerate}    
    \item \textbf{Seguimiento de los proyectos}:
    \begin{enumerate}
        \item El PM lleva adelante el seguimiento de los proyectos, creando un archivo excel por cada proyecto que supervisa.   
        \item Los gerentes obtienen actualizaciones del estado de los proyectos a partir de llamados telefonicos con los PM.
        \item En caso de una cancelación o incumplimiento del proveedor, el PM busca otro poveedor.
        \item En caso en que un cliente manifiesta una disconfomidad con el PM, el gerente selecciona otro PM para llevar adelante el proyecto.
        \item Si surgen adicionales, estos serán considerados como nuevos proyectos.
    \end{enumerate}
    \item \textbf{Finalización de los proyectos}: consistente en realizar los diversos pagos y cobros.    
\end{enumerate}

\textbf{Limitaciones actuales}

Actualmente observamos en la empresa las siguientes limitaciones:
\begin{itemize}
    \item La actualización de la base de datos de proveedores es engorrosa, ya que cada miembro de DC Constructores tiene su versión de la misma.
    \item Actualmente la información sobre los proyectos esta dispersa en varios archivos, dificultando su seguimiento.
    \item Los gerentes se enteran tarde sobre los problemas en los proyectos, ya que deben comunicarse con cada PM para obtener actualizaciones o esperar su llamado.
    \item Gerentes realizan tareas tediosas que no agregan valor, tales como búsqueda de proveedores, creaciones de contratos y llamados constantes a los PM.
    \item La modalidad actual no es escalable.
    \item No hay registro sobre proyectos pasados que podrian llevar a mejoras en la selección de los proveedores y de los PM.
\end{itemize}

\subsection{Presentación sistema}
El sistema que proponemos se caracteriza por simplificar las tareas dentro de la empresa, optimizar la elección de los proveedores, agilizar las comunicaciones, y permitir controles inmediatos. Para lograr estos fines, suponemos las siguientes presunciones de dominio:

\begin{enumerate}
    \item \textbf{Estructura de la empresa}:
    \begin{enumerate}
        \item Gerente
        \item PMs
        \item Empleados que se encargan de hacer Data entry
        \item Contadores
    \end{enumerate}    
    \item \textbf{Creación de los proyectos}:
    \begin{enumerate}
        \item El cliente pide propuesta de proyecto o bien al PM, o bien al Gerente o bien al Sistema
        \item El cliente tiene acceso a Internet
        \item Todo proyecto nuevo se tiene que registrar en el sistema
        \item Cada proyecto tiene exactamente un PM asignado
        \item Hay un PM al menos en la empresa
        \item El PM es el que negocia alcance, duración y condiciones con el cliente
        \item El gerente siempre debe validar a los proveedores
        \item Todo proveedor tiene que tener el seguro de caución actualizado al día
        \item Los PM tienen una comisión por proyecto
        \item Todos los contratos deben ser certificados por una escribanía
    \end{enumerate}    
    \item \textbf{Seguimiento de los proyectos}:
    \begin{enumerate}
        \item El PM es el encargado de contactar al proveedor y saber si hay un problema
    \end{enumerate}
    \item \textbf{Finalización de los proyectos}:
    \begin{enumerate}
        \item Todo proyecto finaliza
        \item El PM es el encargado de finalizar el proyecto
        \item El contador se encarga de manejar todos los pagos cuando se termina el proyecto
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
