\subsection{Interacciones y alcance del sistema: Diagrama de Contexto}
A continuación mostramos el Diagrama de Contexto de la empresa. En el mismo se detallan las interacciones entre los diversos agentes de la empresa y su interacción con el sistema propuesto:

VER PDF CON DIAGRAMA DE CONTEXTO

\subsection{Requerimientos del sistema: Diagrama de Objetivo}
En este diagrama detallamos como la implementación del sistema propuesto colaborará con la mejora de los procesos de la empresa.

VER PDF CON DIAGRAMA DE OBJETIVOS

\subsection{Escenarios representativos de uso del sistema}
Para ilustrar el funcionamiento del sistema propuesto, detallamos como sería el flujo de trabajo en las siguientes situaciones:
\begin{enumerate}
    \item Creación de proyectos.
    \item Seguimiento de proyectos.
    \item Finalización de proyectos.
\end{enumerate}

\subsubsection{Creación de proyectos}
\begin{itemize}
    \item Un cliente se contacta con DC Construcciones requiriendo los servicios de la empresa.
    \item Los gerentes o el empleado crea un nuevo proyecto en el sistema detallando los datos del cliente.
    \item Utilizando el sistema para asesorarlos en su decisión, los gerentes designan al PM para el proyecto. La designación es cargada en el sistema por los gerentes o el empleado.
    \item El PM asignado es notificado por el sistema sobre el nuevo proyecto en el cual esta a cargo.
    \item El PM asignado carga el alcance del proyecto, una vez que lo consensuo con el ciente, y busca proveedores, utilizando el ranking y los filtros dado por el sistema.
    \item Los gerentes son notificados, por el sistema, sobre la existencia de un proyecto pendiente de su validación. La validación se lleva cabo en el sistema.
    \item Los gerentes seleccionan los precontratos, a partir de opciones dadas por el sistema, y los llevan a la escribania, donde serán firmados por las distintas partes.     
\end{itemize}

\subsubsection{Seguimiento de proyectos}
\begin{itemize}
    \item Un cliente se contacta con DC Construcciones requiriendo los servicios de la empresa.     
\end{itemize}

\subsubsection{Finalización de proyectos}
\begin{itemize}
    \item Un cliente se contacta con DC Construcciones requiriendo los servicios de la empresa.   
\end{itemize}